(翻譯達人入)pussy cat英文係咪波斯貓？

波斯貓中文又係咪pussy cat

Pussy係你塊面

塊面成個pussy咁所以叫pussy cat